Eason Chan --- Crying In The Party

若有一天 當你大了

城府開始深了

亂踢的波

讓你哭泣 哭到倦了 重整呼吸心跳
哭過吵過鬧過 你為愛做足了
再接下來就要 收拾了

省中臉了

神仙 一聲鳩叫

你都聽到好sad?